[豬Friend] Time for the moon night始終破唔到Rough紀錄

Rough 15個1位
Time for the moon night 10個1位

我覺得Time...好聽過Rough好多囉